# fortune in lisp

El clasico fortune de unix en pocas lineas de common lisp 

# Cosas para tener en cuenta

Los archivos de fortunas deben estar en la carpeta .local/share/fortune/

Las fortunas son separadas por un '%', como en el fortune original.


